[尋找打機的連巴] 想搵一d打League of Legend積分有鑽以上的連巴

係咁的
小弟想搵一d有興趣打比賽的人
會參加大大小小的比賽
目標係打職業賽事

如有興趣請填寫一下下面簡單的資料

我銅牌但菁英實力ok?

可以照填寫左個人資料先
我地會搵專人通知你作進一步的面試

Push

push